連登仔去到英國之後一定會懷疑人生

最睇唔起既左膠，LGBT, 穆斯林，少數族裔就對自己最nice 最熱情
本地白人就唔多理自己

同埋奉勸連登仔過到去一定要扮左扮大愛，如果唔係實俾人杯

連登房屋台：

喺香港做中產

供納米樓

幫政府輸血

不知幾爽

去英國洗碗。不了

搵英軍會唔會比人杯？